睇過近期啲日劇同韓劇 都係覺得日劇好睇啲…

韓劇係題材真係進步左好多 係好睇左

但係節奏同感情傳達方面都係日劇正好多…

哦